Tradiční dům v moje zeme
Uzbecké domy se skládají ze dvou částí .
Jsou to prostory a na dvoře domu .
Obvykle jsou tam čtyři nebo pět pokojů v domě .
Jedná se o obývací pokoj , dvě ložnice a kuchyně .
Některé domy mají letní kuchyně , která je ve dvoře domu , některé mají uvnitř domu .
Koupelna také mohou být uvnitř domu , nebo samostatně ve dvoře , ale WC je obvykle ve dvoře .
Některé domy mají míst , kde jsou uváděny krav a ovcí .
Oni jsou nazýváni stáj .
Ve dvoře je mnoho ovocných stromů , zejména vinných hroznů a jablek .
Uzbecké lidé mají " So´ri " .
Má čtvercový tvar a může být ze dřeva nebo železa .
Obvykle se lidé v létě uzbečtina maji radi posedět u snídaně na to .
Nádvoří domu je pokryta s přestávkami jako zeď a má velkou bránu pro lidi , aby přišli a také pro auta .
